[
    {
        "aula": "1",
        "data": "15/08/2018",
        "topico": "Apresenta\u00e7\u00e3o da disciplina "
    },
    {
        "aula": "2",
        "data": "17/08/2018",
        "topico": "Introdu\u00e7\u00e3o a testes unit\u00e1rios   Apresenta\u00e7\u00e3o do framework JUnit   Fundamentos JUnit   Arquitetura JUnit"
    },
    {
        "aula": "3",
        "data": "22/08/2018",
        "topico": "Introdu\u00e7\u00e3o a testes unit\u00e1rios: organiza\u00e7\u00e3o de testes   Asser\u00e7\u00f5es, testes, casos de testes, suites de testes"
    },
    {
        "aula": "4",
        "data": "24/08/2018",
        "topico": "TestRunners:   Suite, Parameterized, Order, Categories, Ignore,    TimeOut, Assumptions, Rules, Mock,    Multithreaded e Concurrency. "
    },
    {
        "aula": "5",
        "data": "29/08/2018",
        "topico": "TestRunners:   Suite, Parameterized, Order, Categories, Ignore,    TimeOut, Assumptions, Rules, Mock,    Multithreaded e Concurrency. "
    },
    {
        "aula": "6",
        "data": "31/08/2018",
        "topico": "TestRunners:   Suite, Parameterized, Order, Categories, Ignore,    TimeOut, Assumptions, Rules, Mock,    Multithreaded e Concurrency. "
    },
    {
        "aula": "7",
        "data": "05/09/2018",
        "topico": "_Avalia\u00e7\u00e3o 1: Testes Unit\u00e1rios_"
    },
    {
        "aula": "8",
        "data": "07/09/2018",
        "topico": "-- FERIADO -- "
    },
    {
        "aula": "9",
        "data": "12/09/2018",
        "topico": "TDD - Desenvolvimento orientado a testes "
    },
    {
        "aula": "10",
        "data": "14/09/2018",
        "topico": "TDD - Padr\u00f5es de desenvolvimento  "
    },
    {
        "aula": "11",
        "data": "19/09/2018",
        "topico": "TDD - TDD na pr\u00e1tica "
    },
    {
        "aula": "12",
        "data": "21/09/2018",
        "topico": "_Avalia\u00e7\u00e3o 2: TDD_"
    },
    {
        "aula": "13",
        "data": "26/09/2018",
        "topico": "-- SEMANA UNIVERSITARIA -- "
    },
    {
        "aula": "14",
        "data": "28/09/2018",
        "topico": "-- SEMANA UNIVERSITARIA -- "
    },
    {
        "aula": "15",
        "data": "03/10/2018",
        "material": [
            {
                "label": "Refatora\u00e7\u00e3o: uma introdu\u00e7\u00e3o",
                "link": "https://github.com/andrelanna/andrelanna.github.io/raw/master/lectures/das/sl1.pdf"
            },
            {
                "label": "Princ\u00edpios em refatora\u00e7\u00e3o",
                "link": "https://github.com/andrelanna/andrelanna.github.io/raw/master/lectures/das/sl2.pdf"
            },
            {
                "label": "Oportunidades de refatora\u00e7\u00e3o",
                "link": "https://github.com/andrelanna/andrelanna.github.io/raw/master/lectures/das/sl3-oportRefatoracao.pdf"
            }
        ],
        "topico": "Refatora\u00e7\u00e3o   Contextualiza\u00e7\u00e3o, maus cheiros de c\u00f3digo. "
    },
    {
        "aula": "16",
        "data": "05/10/2018",
        "material": [
            {
                "label": "Compondo m\u00e9todos",
                "link": "https://github.com/andrelanna/andrelanna.github.io/raw/master/lectures/das/Catalogo_Refatoracao_Compondo_metodos.pdf"
            }
        ],
        "topico": "Refatora\u00e7\u00e3o:   Extrair m\u00e9todo, extrair classe, extrair super-classe, extrair sub-classe, extrair m\u00e9todo-objeto   Mover m\u00e9todo, mover atributo, encapsular atributo,"
    },
    {
        "aula": "17",
        "data": "10/10/2018",
        "topico": "Refatora\u00e7\u00e3o:   Extrair m\u00e9todo, extrair classe, extrair super-classe, extrair sub-classe, extrair m\u00e9todo-objeto   Mover m\u00e9todo, mover atributo, encapsular atributo,"
    },
    {
        "aula": "18",
        "data": "12/10/2018",
        "topico": "-- FERIADO -- "
    },
    {
        "aula": "19",
        "data": "17/10/2018",
        "topico": "Refatora\u00e7\u00e3o:   Extrair m\u00e9todo, extrair classe, extrair super-classe, extrair sub-classe, extrair m\u00e9todo-objeto   Mover m\u00e9todo, mover atributo, encapsular atributo,"
    },
    {
        "aula": "20",
        "data": "19/10/2018",
        "topico": "Refatora\u00e7\u00e3o:   Extrair m\u00e9todo, extrair classe, extrair super-classe, extrair sub-classe, extrair m\u00e9todo-objeto   Mover m\u00e9todo, mover atributo, encapsular atributo,"
    },
    {
        "aula": "21",
        "data": "24/10/2018",
        "topico": "_Avalia\u00e7\u00e3o 3: Refatora\u00e7\u00e3o_"
    },
    {
        "aula": "22",
        "data": "26/10/2018",
        "topico": "Introdu\u00e7\u00e3o ao reuso de software "
    },
    {
        "atividade": {
            "label": "Enunciado trabalho",
            "link": "../../lectures/das/trabalhoDAS_2018_2"
        },
        "aula": "23",
        "data": "31/10/2018",
        "topico": "Reuso   Contextualiza\u00e7\u00e3o, benef\u00edcios, obst\u00e1culos   Fatores de sucesso e de fracasso"
    },
    {
        "aula": "24",
        "data": "02/11/2018",
        "topico": "-- FERIADO -- "
    },
    {
        "aula": "25",
        "data": "07/11/2018",
        "topico": "Tipos de reuso de software:   Padr\u00f5es de projeto   Bibliotecas"
    },
    {
        "aula": "26",
        "data": "09/11/2018",
        "topico": "Tipos de reuso de software:   Padr\u00f5es de projeto   Bibliotecas"
    },
    {
        "aula": "27",
        "data": "14/11/2018",
        "topico": "Tipos de reuso de software:   Componentes de software   Frameworks de software"
    },
    {
        "aula": "28",
        "data": "16/11/2018",
        "topico": "Tipos de reuso de software:   Componentes de software   Frameworks de software"
    },
    {
        "aula": "29",
        "data": "21/11/2018",
        "topico": "Tipos de reuso de software:   Modelos de componentes"
    },
    {
        "aula": "30",
        "data": "23/11/2018",
        "topico": "Tipos de reuso de software:   Constru\u00e7\u00e3o de um framework"
    },
    {
        "aula": "31",
        "data": "28/11/2018",
        "topico": "Tipos de reuso de software:   Constru\u00e7\u00e3o de um framework"
    },
    {
        "atividade": {
            "label": "Enunciado da avalia\u00e7\u00e3o",
            "link": "../../lectures/das/avaliacao4"
        },
        "aula": "32",
        "data": "30/11/2018",
        "topico": "_Avalia\u00e7\u00e3o 4: Reuso de software_"
    },
    {
        "aula": "33",
        "data": "05/12/2018",
        "topico": "~~Revis\u00e3o de notas~~ Entrega da avalia\u00e7\u00e3o 4 via github / Avalia\u00e7\u00e3o de reposi\u00e7\u00e3o para quem perdeu alguma avalia\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "aula": "34",
        "data": "07/12/2018",
        "topico": "Revis\u00e3o de notas "
    }
]
