[
    {
        "aula": 1,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "12/08/2019",
        "material": {
            "label": "Slides aulas 1 e 2",
            "link": "https://docs.google.com/presentation/d/1H_KjpxMxfElST8KYIRUkVwwg3_2rCWDr1wXyNzgFz-Q/edit?usp=sharing"
        },
        "topico": " Apresenta\u00e7\u00e3o da disciplina <br/> Revis\u00e3o de programa\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "aula": 2,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "14/08/2019",
        "material": {
            "label": "Slides aula 2",
            "link": "https://docs.google.com/presentation/d/1MLO_cM4oozI3kGwp3CT7SY5-KdSRnTwa4jpgxO-fj1w/edit?usp=sharing"
        },
        "topico": " Introdu\u00e7\u00e3o a Git  "
    },
    {
        "aula": 3,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "19/08/2019",
        "material": {
            "label": "Slides aula 3",
            "link": "https://docs.google.com/presentation/d/15NSQ7EQKTEX6BkLl9hnfnbpU4OF9Ps7NqMqgN0YObxs/edit?usp=sharing"
        },
        "topico": " Classes e Objetos <br/> - Atributos / estado de objetos <br/> - M\u00e9todos <br/> - Identifica\u00e7\u00e3o <br/> - Instancia\u00e7\u00e3o / m\u00e9todos construtores / operador new "
    },
    {
        "aula": 4,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "21/08/2019",
        "material": {
            "label": "Slides aula 4",
            "link": "https://docs.google.com/presentation/d/104lom1KmSgmuAdBq-RIy7IamPVacIV_t6UZ0Ae8P0r0/edit?usp=sharing"
        },
        "topico": " Classes e Objetos <br/> - Refer\u00eancias entre objetos <br/> - Mensagens / passagens de par\u00e2metros <br/> - Operador this <br/> - M\u00e9todos destrutores "
    },
    {
        "aula": 5,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "26/08/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Encapsulamento <br/> - Oculta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o, interfaces <br/> - Pacotes "
    },
    {
        "aula": 6,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "28/08/2019",
        "material": {
            "label": "Slides aula 6",
            "link": "https://docs.google.com/presentation/d/1FVr28ERj7vaWY6wR3WLuaacrRh6LQEvSh6FyO4Fsx1o/edit?usp=sharing"
        },
        "topico": " Encapsulamento <br/>- Modificadores de acesso <br/> - Modificadores de escopo"
    },
    {
        "aula": 7,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "02/09/2019",
        "material": {
            "label": "Lista de exercícios",
            "link": "https://docs.google.com/document/d/1_omK3Vw3hKaDVAPfDBStJXbYji0YKJ3KqC3Xnd3OOoU/edit?usp=sharing"
        },
        "topico": " Exerc\u00edcios de fixa\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "aula": 8,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "04/09/2019",
        "material": {
            "label": "Lista de exercícios",
            "link": "https://docs.google.com/document/d/1_omK3Vw3hKaDVAPfDBStJXbYji0YKJ3KqC3Xnd3OOoU/edit?usp=sharing"
        },
        "topico": " Exerc\u00edcios de fixa\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "aula": 9,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "09/09/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " 1a. avalia\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "aula": 10,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "11/09/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Heran\u00e7a <br/> - Heran\u00e7a simples, heran\u00e7a m\u00faltipla "
    },
    {
        "aula": 11,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "16/09/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Heran\u00e7a <br/> - Agrega\u00e7\u00e3o, delega\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "aula": 12,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "18/09/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Exerc\u00edcios de fixa\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "aula": 13,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "23/09/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Semana Universit\u00e1ria "
    },
    {
        "aula": 14,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "25/09/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Semana Universit\u00e1ria "
    },
    {
        "aula": 15,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "30/09/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Polimorfismo <br/> - Tipagem, Tipos de polimorfismo <br/> - Sobrescrita, sobrecarga de m\u00e9todos <br/> - Sobrecarga de operadores "
    },
    {
        "aula": 16,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "02/10/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Polimorfismo <br/> - Inclus\u00e3o <br/> - Coer\u00e7\u00e3o <br/> - Interfaces e classes internas "
    },
    {
        "aula": 17,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "07/10/2019",
        "material": {
            "label": "Lista de exercicios de revisão",
            "link": "/lectures/oo/exerciciosRevisao2/"
        },
        "topico": " Exerc\u00edcios de fixa\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "aula": 18,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "09/10/2019",
        "material": {
            "label": "Lista de exercicios de revisão",
            "link": "/lectures/oo/exerciciosRevisao2/"
        },
        "topico": " Exerc\u00edcios de fixa\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "aula": 19,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "14/10/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": "~~2a. avalia\u00e7\u00e3o~~"
    },
    {
        "aula": 20,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "16/10/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Exce\u00e7\u00f5es "
    },
    {
        "aula": 21,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "21/10/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Exce\u00e7\u00f5es "
    },
    {
        "aula": 22,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "23/10/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Exce\u00e7\u00f5es "
    },
    {
        "aula": 23,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "28/10/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " ~~Threads~~ **2a avaliacao** "
    },
    {
        "aula": 24,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "30/10/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Threads "
    },
    {
        "aula": 25,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "04/11/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Arquitetura de eventos "
    },
    {
        "aula": 26,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "06/11/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Arquitetura de eventos "
    },
    {
        "aula": 27,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "11/11/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Swing "
    },
    {
        "aula": 28,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "13/11/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Swing "
    },
    {
        "aula": 29,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "18/11/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Swing "
    },
    {
        "aula": 30,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "20/11/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " MVC "
    },
    {
        "aula": 31,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "25/11/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Entrega final do trabalho pr\u00e1tico "
    },
    {
        "aula": 32,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "27/11/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Entrega de notas finais "
    },
    {
        "aula": 33,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "02/12/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Revis\u00e3o de notas "
    },
    {
        "aula": 34,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "04/12/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Lan\u00e7amento de men\u00e7\u00f5es "
    },
    {
        "aula": 35,
        "codigo": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "data": "09/12/2019",
        "material": {
            "label": "",
            "link": ""
        },
        "topico": " Lan\u00e7amento de men\u00e7\u00f5es "
    }
]
